小松先生 第二季 放送決定

班腐女仲唔開心死

Twitter lin

冇人睇阿松?

正

Totty既cv會改

嘩屌 我等咗好撚耐 25集唔夠睇

睇完講馬果集之後就一直想睇

最尾個集咁痴線 第二季點先超越到

賽馬個集睇2次都笑到肚痛

正啊

有冇人有聽埋DORAMATSU
又係笑到仆街

咩嚟，想睇

TOTTI

TOTTI唔係都係入野配咩

面試無里頭到好撚好笑

十四松打喲

官方出既Drama 即係淨係J聲
夾埋好似有6卷 每卷分上下篇 每篇10分鐘左右
每卷都係一pair松(腐) 既工作扮演
笑到我

Miyu 去左留學 唔知返左嚟未

最鐘意十四松

OD 把聲扮傻仔真係好似

神谷小野

櫻潤都係重點